有冇人知康文署健身室有冇開

HkGov個官網寫到 柒下柒下咁 又唔講有冇開

有冇巴打知開返未

無

上述場館內繼續關閉的室內設施包括：
健身室
..

三萬個thanks

有閱讀障礙？